原來#428係住荔枝角道19號

即係無同屋企人住
嚮附近手足小心俾酒後亂性嘅暴徒惹到

汁:

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

咩地方？

始創對面

擺明呢隻臭雞一直冇戴口罩